宜家家居 我們都很有品味

估都估唔到
只係賣$39.9

咩黎

高品味儲存盒

唔通叫 硬膠膠儲存盒 咩

意大利嘢

咁係幾靚既，佢又冇迫你買

你覺得唔抵咪唔買囉，有時俾多少少錢買果種滿足感係抵既

再隊近d影丫嘛

其實佢喺我心中 真係同LV BV果類嘢同Grade